* `Apple Menu`
* `Preferencias del sistema`
* `Red`
* `Ubicación`
* `Editar ubicaciones`
* Clic en `+`
* Introducir `IMHICIHU`
* `OK`
* Elegir `Red_IMHICIHU` o `IMHICIHU 2018`
* Ingresar clave
* Clic `Avanzado`
* Clic en `Proxies`
* Clic en:
    - `Proxy de Web (HTTP)`
    - `Proxy de web seguro (HTTPS)`
    - `Proxy de FTP`
    - `Proxy de SOCKS`
    + En todas estas opciones, introducir estos datos:
        + Servidor proxy: `192.168.4.1 : 3128`
    + Clic en `El servidor proxy requiere contraseña`
        + Nombre de usuario: ·······
        + Contraseña: ·········
* `OK`
* `Aplicar`